脫髮JJ

二十歲學生，屋企無遺傳，無M字額，唔知點解頭頂位甩頭髮，越嚟越明顯，今日去睇皮膚科，好撚貴，淨係驗血已經差唔多3000，佢話等報告之後可能開口服液同生髮水

大家有無平啲嘅方法，同係咪要好長時間先改善到
同女朋友散左 想好好改變下自己

勸你暫時打少d飛機同做少d重訓

我都想問,有無BRO絲有好既洗頭水介紹

巴打可以試下睇黃埔中醫余尚豐，我又係頭頂甩頭髪，睇左佢2 個月我覺得改善左，要食藥同用佢地出果支藥水。我有影底相，可以PM你。

可以pm埋我嗎？

求PM 謝

求PM

係咪脫髮?

應該係 雄性禿
有冇m位影埋

我都有呢個問題，可能都係雄性禿，頭頂好疏；
同埋呢排好多頭油～～～

有意過搵啲生髮公司～

有無巴打試過d頭皮深層清潔同護理療程 work唔work

Pm please 🙏🙏

好似開始脫了

pm plssss

可介紹？